有線新聞直播屯門市中心天橋，有警察高聲挑釁「過嚟隻揪」和「今晚開香檳慶祝」

21：41：20
今晚開香檳慶祝呀 恭喜晒

dllm

除口罩啦綠曱甴

痴撚線

屌你老母

唔奇丫，POPO對死黃絲毫無感覺，只有喜悅，情況就如死一個 POPO，我地一定大肆歡呼!

死差佬
你老婆噴到好似香濱呀

講到出口

聽日erer sir 又話 唔理想

咩唔理想,
手上冇資料,
要再確認

事實係有狗死咗我哋都會講一樣嘅嘢
所以唔使理佢哋
我哋越嬲佢越開心
用行動話返俾佢哋知我哋咁會就咁算

最無膽揪既就係曱甴

聽日星期六erer唔開工

下次有警甴死 出街慶祝佢落地獄

黑警可恥， 但咪講淫野唔該， 有細路睇緊

推

下.... 無撚腦

屌佢老母

唔撚同
佢地有公權力
係受薪一部份
執勤期間講呢d嘢
一定係唔容許
唔能夠將個standard定到咁低

佢串我地報仇
我諗緊佢地衝落去，我地會唔會真係敢報仇?
由加油到反抗到報仇，希望真係做到

Push

係受薪作為政府一部份

奶共奶到走火入魔，共產黨當你condom喳。

agree

push

Yes 唔通醫生醫唔好可以笑？

2141
#屯門 #屯門時代廣場 有防暴警察從天橋向下方大叫：「時代廣場下面嘅曱甴，我哋今晚開香檳慶祝呀！」

2141
#屯門 #屯門時代廣場 有防暴警察從天橋向下方大叫：「時代廣場下面嘅曱甴，我哋今晚開香檳慶祝呀！」

2141
#屯門 #屯門時代廣場 有防暴警察從天橋向下方大叫：「時代廣場下面嘅曱甴，我哋今晚開香檳慶祝呀！」

2141
#屯門 #屯門時代廣場 有防暴警察從天橋向下方大叫：「時代廣場下面嘅曱甴，我哋今晚開香檳慶祝呀！」

紀律部隊喎

香港人，醒下啦！
香港警察已經完全被上級洗腦，
對所有反政府嘅市民都唔當係人，
而係曱甴，係害蟲，係低等生物。
唔好再浪費時間同佢地講道理，講人性。
唔好再冒被殺嘅險去撚狗發洩心中怒氣。
唔好再期望佢會回復以前嘅專業。
唔好再理會佢開記者會為自己狡辯。
香港警察已經壽終正寢，已經被解散咗，
而家只係由中共控制住嘅政治劊子手。

好撚有紀律

係咪人黎架

睇著過勞死呀

推到全部人都知

唔出奇
佢地一直行為都係想示威者死
根本唔怕你死
死唔去佢先最勞氣

現場嘅手足應該回啲黑狗一句：「你老婆而家晌屋企俾第二個屌緊呀！」我保證呢啲零 EQ 嘅偽進仔立即跳掣

我真係會當場開香檳

決定你落地獄定上堂係上帝嘅責任 我地責任係送你地班街去見上帝

他日有曱甴狗死，我地一定會笑得比佢地更大聲

睇live 都聽到
好撚低智商既黑警

話左冇一隻狗係無辜的

Ching 講得啱
所以佢地唔配做警察

專業

點撚忍

又引人圍 低級分化招數

各區已重狗 手足請睇路

有第一個黑警死，香港一定要18區開花慶祝

屌

而家係戰爭
你講得好啱
但唔好咁天真

OK喎

去人性化
比人洗撚哂腦
就算雜種落到黎佢地都照打
根本唔會有人控制到依班傻鳩

前線長期受壓
情緒有啲失控好正常
理解
尊重

警甴邊夠膽隻揪 成班懦夫黎
除個gear都驚到瀨屎

突然有啲明白佢地嘅心情，如果佢地係我面前死，我除左加多兩腳同開心之外，就係真係好開心

無天真
只係唔可以畀佢地過骨
佢地瀆職呢個缺口一定要拎住

仆街

過嚟隻揪算唔算協助及教唆人犯法

曱甴狗

係隻揪至好講
無gear你連狗都唔係呀屌

全部放低槍 除GEAR 咪揪囉

可以開咪講曱甴?開得咪啫係official咁認為啦

賤畜
等睇你地被清算時d血好似開香檳咁

唔該記者會識做，同埋forward俾solomon

要進化了
唔好再叫再鬧
要打

屌你老母臭閪

popo飲雞尾酒慶祝

屯門班狗痴撚線

其實唔洗理
香港已經係內戰緊， 警狗係要殺死示威者， 同時示威者都係想殺狗
打仗時你會唔會走去投訴敵軍侮辱你

今日件白衫先出黎又扮傷心話心痛之類，聽又要上頭幫你地執屎

警甴無gear = 垃圾 呢個係事實

情況根本唔同
死popo我地開心係因為佢地殺太多人 佢地死係應得嘅
我地手足死佢地開心 係因為佢地本身都好想我地死
佢地係國家機器一部分 係冇人性
警暴都係由佢地而起 我地一開始冇郁過手

你老母 播依段野比呀公關狗婆睇

喊乜撚野 扮乜撚野呀

DLLM!!!!!!

上堂？

Pish

Agger

唔需要無限放大

呢個先係正解

光復香港後
一定要用毒氣室處決所有警察

想嘔

好似白起坑殺趙軍咁得唔得

垃圾警甴，on99...你老母出殯所以開香檳？

上天堂 仆街 sor 語音太急

條8婆扮撚晒野，佢一反問利君雅信唔信司法個樣得戚到佢

答應我 永不原諒警畜

嗰頭先搵個tb madam出黎扮喊
呢頭班散仔又忍唔住拆自己招牌
唔知咁次點兜呢？

在意班狗點睇？

根本就要打柒班黑狗

殺人成癮而開心、同殺人犯死左而開心嘅分別

狗死我哋拍手係因為佢哋做太多衰野，死係抵佢哋死，係最便宜佢哋
周同學做錯咩野？

你老母你同我落嚟
我唔撚開香檳 我同你開支雞尾酒

兜佢老母，兩面扯晒貓尾撚緊我地乍

笑撚死
今日記者會先講"感到傷心難過"
夜晚班細既就即刻搞串個party

上次隻隻揪狗去左邊？生腦癌死柒左？

遲早過勞死

冇咩感覺
不過可以拎去問下幾隻白衫狗點睇既
睇下佢地點硬兜都好

唔同環頭唔計

連登仔仲唔去？

所以之前手足話比狗強姦
又話捉去新屋嶺雞奸呢種說話
今次真你捉到正一正

喪盡天良

無錯佢哋咁賤都預咗，但唔代表要慣

屌你
咩erer 呀，你同佢好熟呀
叫佢黑警江 班黑警叫你曱甴咋

3萬幾個得唔得？得一個我真係歡呼唔落

咪就係
班撚樣出糧做野！

啲魔警揪唔嬴人就會開真槍
打閪咩屌佢老母

and you ask why i hate them

dnlmmmmm
咁L無陰德因住俾雷劈死啊

live 訓低左個人有冇事 ?

訓低果個咩事

要求一哥交代

真係蠢撚到 偽進學歷都唔知有冇

仲有你老婆係水炮車

成班pk,有無理會周同學屋企人感受

惡撚到

有片 就翻譯俾 美國知 唔該英文巴打
求下你地

呀婆黎woo...

CLS

之前油塘死撚左嗰隻狗出左殯未

唔夠打咪揸槍

千奇唔好殺狗啊

直頭屙督尿落曱由口

其實同樣地有狗死我地都會慶祝
早已變成死仇
唔洗咁上心黑警講既野

推上國際

連埋狗仔狗女唔該

失去人性既人形物體

一係警察win 就香港輸

沒中間

但係依加暫時未有

手足， 忍住唔好爆， 唔夠做千祈唔好爆， 黑狗故意挑釁

D仆街既心情有咩撚野好明白？

垃圾狗

轉推國際戰線

Dllm

佢真係以為自己好靚仔？

唔好殺狗呀你地

Cls

廢物

文宣啊
重要國際嘅

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

狗屌豬閪水炮車

立場唔同嘅兩班人都係一樣，死邊個都會開香檳慶祝， 兩邊都毫無人性，唔好累到普通市民 就得

屌你老母報落自己同你囝囡到

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

D狗夠撚膽除gear隻揪咩

屌你老母 個班係差佬黎呀
差佬有立場要開香檳係咪問題呀？

三萬個社會敗類

同意

咪係
佢哋根本唔可以用一般市民咁去睇
就正如之前黑警用先撩者賤同自己辯護一樣可恥
佢哋份糧包埋㗎，要克制唔係同普通人一樣㗎
大佬佢地全部有槍㗎可以